823 狗狗會做咩

不如大家估下823 手拖手個陣
班狗會做咩

扮示威者 之後打9返人
係拖手其間做陰質野 拎指紋呀個陣
影我地大頭
速龍防暴驅散再形成包圍網走唔到

仲有d咩？
同埋有咩對策

push